無需要快樂

反正你一早枯死

我沒有我沒有沒有

唱了首歌送給你

錯

唱緊乜9🙄

你要用心聆聽

不了
聽到躁

想𠱁你糞啊

如果有眼淚

屌你老襯

我媽問我是咪睇鹽濕野
典解釋牙

係